外交部：理解美國總統需時確定 但失去美國軍工影響力 需祝賀拜登借東風

外交部：中方尊重美國人民選擇 向拜登表示祝賀

在北京，外交部向宣布勝出美國總統大選的拜登表示祝賀。

發言人汪文斌在例行記者會表示，中方一直關注美國國內和國際社會對美國總統選舉的反應，中方尊重美國人民的選擇，向拜登和賀錦麗表示祝賀，同時理解美國大選的結果會按照美國的法律和程序作出確定。

中方尊重美國人民的選擇, 一個淨係專重外國人民選擇既政權

傻閪

俄大哥都未出聲

中國人民有咩選擇

點樣將DQ4呢樣野, 同佢支共支持登登連結埋呢?